\assignementTitle{}{1}{}

Какая из систем геокоординат используется для определения расстояния между точками в ОС Android.

Подробности на сайте разработчика операционной системы (класс Location \url{https://developer.android.com/reference/android/location/Location}).

\begin{enumerate}
    \item ISO 6709
    \item EGS99
    \item WGS84
    \item Ecl-CS
    \item СК-42
    \item ПЗ-90
\end{enumerate}

\explanationSection

Подробности на сайте разработчика операционной системы (класс Location).

Достаточно почитать описание функций класса, например, getAltitude().

\answerMath{3.}